覺唔覺得叫阿傑嘅都幾撚勁

梁家傑: 勇武、裝修兩間黃店

林俊傑: 食女無數

李聖傑: 歌神

王傑: 浪子

張俊傑: 呢個唔使講啦

Nba又有Jason傑

袁文傑

C朗拿傑

魏駿傑

影衰香港男人

佢人生高峰應該係棟篤神探蘿蔔歐

林師傑呢

變相怪傑

個老婆好正喎！雖然係n手

食過滕麗名算係咁啦

布偉傑

袁文迪蘇傑

我諗到dj嗰個

陶傑

夠高 佢企響到 我坐響到就含到...正

趙俊傑

最值得哂命應該係食左歐陽巧瑩

識時務者喎

高松杰呢

無頭東宮國師